認清事實，連登得時事台反共

娛樂台=討論支那明星
影視台=tvb +支那劇
音樂台=cpop
動漫台=上支那網睇老翻
財經台=討論支那股+用支那broker
體育台=5 毛
潮流台=made in china
房屋台=唔好搞事
上班台=中資公司討論

.

討論中資股有咩問，賺中國錢，屌中國閪，反中國，聰明一點先唔會破產

感情台

又鬥黃？
樓主有無飲東江水？

飲食台: 東江水支那肉菜

中港long d

咁都黃？

硬件台呢

華強

音樂台 cpop
屌你老母好夾硬嚟

cctai ho ball

硬件台：淘佬

55

連登仔點睇華晨宇呢首七重人格？

y

咁反共都可以賺中國錢嘅，
鬥黃只會令革命邁向失敗

push

成人台

創意台